屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我知面咪媽係度屌
面咪媽知道我知道佢係度屌
我亦都知道面咪媽知道我知道佢係度屌
但佢仍然係度屌

😂👌👌